甜甜酸酸甘苦與辣 種種都深刻

誰人會有失意
或意氣風發

一生悲歡怎去測

張學良既強

羅文